[有圖] 00後真係好撚高質 革命種子就係咁通過校園埋下

荃灣官立中學

想當年沙士我係屋企鳩下鳩下，而家班後生番學校貼文宣傾政治大家作為成年人真係要付出多d，貼多幾張文宣做下鍵戰呢d基本野唔好懶啦

【文匯網訊】大公文匯全媒體記者李斯哲報道：近期有網友爆料，香港荃灣官立中學課室黑板被張貼大量政治文宣，內容涉嫌抹黑政府、警方，煽動仇恨和暴力，形式與街上的「連儂墻」近似。有家長表示，官立學校一而再，再而三的出現政治入侵校園的問題，任由黑暴荼毒學生，教育局和校方作為管理人卻視若無睹，是失職的表現。

香港教育局在回覆本網記者查詢時表示，在收到有關信息後，立即聯絡有關學校，要求交代事件。校方初步懷疑有人在停課期間，趁課室沒有課堂時張貼物品，校方在知悉事件後，已即時移除有關張貼物。教育局正繼續與學校緊密聯絡，要求嚴正跟進調查，並會提供適當專業意見及支援。

教育局重申，學校是學生學習的地方，校方有責任妥善管理校園，不讓任何人利用學校作為表達政治訴求的場地。若學生有違規行為，學校應按既定的訓輔機制作出跟進，以期協助學生建立正確的價值觀、正面思維、與人相處應有的態度。

大家唔好輸比00後，得閒就貼幾張貼紙真係好閒，游擊連儂文宣既參考Sources：

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

香港人的連儂牆

18區連儂 消息頻道

反送中 文宣谷 Channel

不愧為荃官

人地學生整下壁報都要批鬥

就黎完全係返校咁既劇情

其實好多中學生都喺佢哋學校做文宣㗎
有啲學校仲會打壓，但班學生都冇放棄
佢哋都做到咁，我哋更加冇藉口hea

批鬥已開始，極權一定用恐怖黎恫嚇我地

多咗學校打壓

Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

今日立法會及李柱銘等民主人士被捕
歐洲議員

上咗Twitter Moment

入面放咗好多相關tweet,未推嘅入去推埋佢啦
美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

美國國務卿警告港共嘅更新：

國際圍剿中共
美國議員
提出以全球馬格尼茨基法制裁中國官員

英國議員

加拿大議員

歐洲議員

澳洲議員

超過100個國家與澳洲一同發起獨立調查武漢肺炎。

其實仲有好多放唔晒出嚟，入bot有好多是日精選！
Task 1 Task 2都好重要
Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Credit：
Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

話說其實停課班學生係點番去

補推

我見有f6返去溫書

正常呢d年紀點解會聽老豆老母講野

姐係原來學校仲係自出自入好多學生番去

希望間學校無藍絲同綠絲
而家實俾人批鬥
祝好運

但要去到真心聽話變藍屍都幾不可思議下

應該係有限度開放？
Dse開考之前我見有人着校服喺學校範圍出現

外國手足Enzo Mazak要人！！！

國際線要人！！

見唔見到張文宣班學生哥都知要罷食美心元氣

連豬好打耳

叻豬

推呢個算
無個熱門睇得上眼

低調啦 又比教育局搞
唔係個個老師都頂得住

Thanks

睇#2 教育局搞咗啦已經

Sor文匯報左

尼D低調啲好定高調D唔𠃊洗驚，利申自己個間都有無阻止。

幫你推

唔好睇小班學生，佢哋除咗細過我哋之外，辦事能力同我哋冇乜分別，好撚勁

觀瑪好似9月頭都有舊生番去帶成班師弟

一定要低調呀巴打如果係老師記得保護學生，我擺上黎只係因為呢單上咗報

64616642星火

前排好多人話學生哥要食m記呢間野既中學生

通常越打壓學生就越反
你唔俾痴又點

係米真心我唔知

想當年自己做學生既表現諗番起都自愧不如

推！場仗未打完 我地仲未有資格放棄

呢間中學好出名㗎

地區名校嚟

推

60後：睇 麗的 無線 佳視 成長

70後：睇 麗的 無線 成長

80後：睇 亞視 無線 成長

90後：睇 ATV TVB 成長
「機會黎la飛雲」
「教練…我想打籃球…」

00後：睇 TVB 成長
「被選中既細路」

10後：睇 YouTuber成長
「hello YouTube 我系Jason」

今次運動班學生真係最落力

唔係想屌人食m記，但呢班學生哥願意比更多人付出更多
呢間係咪上過新聞，有少少印象

Push

所以港共想點洗腦都無咩用，除非隔絕所有資訊將香港變成支那/北韓

仲有觀塘官立中學 被藍絲page公開批鬥

推呀

我地啲後生真係愈黎愈精英

校方有責任妥善管理校園，不讓任何人利用學校作為表達政治訴求的場地

你因為政治立場而撕咗我啲壁報就唔係表達政治訴求咩

好多中學生都係壁報貼文宣

中學生手足加油

唔好炒起呀 一陣間又冇晒

荃官就係10月1中槍健仔果間....

Pishhhhh

發現有槍械再講，拉

原來已經黃咗

呢單野已經通報咗教育局上埋報紙啦

學生哥先唔會縮，成班團結就算俾老師罰又如何，越打壓越衰，手足好波

呢D好心唔好開名啦仆街, 揚晒支共又打壓, 下次醒少少得唔得

大人都要加油，一齊貼文宣貼紙

其實我覺得唔洗大大隻字打學校名出黎既

試下係隔離貼一張支持警察睇下學校拆唔拆

大家冷靜，係文匯報開名

下次睇埋#2先出聲得唔得

巴打你啱！撈亂咗呢兩間

上咗報紙啦

平時又話#2留言好易帶風向點知無人睇

大家冷靜

另一方面：
警察公共關係科少年警訊及青少年聯絡組首次聯同荃灣聖芳濟中學電競學會合辦「八鄉少訊電競日」，活動於二月三日在八鄉少訊中心舉行。當日共設有二項比賽：爐石戰記及英雄聯盟，同場還設有國際足盟大賽示範賽。

除了比賽之外，是次活動還邀得知名的電競選手及電競公司負責人到場講解和分享電競運動。當日更設有不同的攤位，簡介與電競相關的行業，如主播、賽評人、分析師等職業，讓到場人士能夠更全面地了解電競業。同時，各區的少訊可以趁機參加八鄉的設施包括飛索、繩網陣、互動地板、地壺球、指模工作坊、模擬罪案現場等。

進化咗，個個入嚟睇完#1就完

呢間都係好嘅學校

越打壓越反

我係90後但覺得00後>90後>80後，真係長江後浪推前浪

停咗唱國歌升國旗呢啲政治嘢先啦

教育局打壓完添啦

黃絲好需要鼓勵同團結
我哋冇力量再嘈交啦
希望真•黃絲連登仔見到

push

佩服，好叻仔呀你地

其實每代都好叻㗎，唔使妄自菲薄

扮五毛用心良苦

l
繼續推

Respect

佢地會討論已經埋下好好嘅種子

下一代

長江後浪推前浪係好事黎

難得仲有班銀髮族幫手

無上報既就靜靜地贏相信有手足會保護班學生

連登仔：00後淨係識飲喜茶

respect

算唔算有史以黎最大既炒車

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

會唔會畀黨搞

雨傘是一朵朵的花

好耐冇見j圖問卷po

溫馨提示 太長反而冇乜人睇

已經搞完

都係預大家最少一人隨機rt幾個，望就望大家唔好tldr

推 00後手足高質

一定有回報比大家

如果歷史係會重演，香港幾廿年後就會睇現到民主，就建基於我地呢代嘅deadbody上面

決定做埋先訓

俾藍絲篤灰

幫手推 好撚正！

被選中既細路

巴打，呢個channel唔知幫唔幫到你

j圖麻麻地

正呀
thanks!

學生勁!!!

照形勢黎睇希望唔會啦好難想像美國拖幾十年先鬥贏中共

早抖靠巴打推多幾下

言論自由，自由表達意見呢啲人權，係咪唔畀呀，DLLM 教育局

你有咩好推介

早唞啦

tui

荃官當年我都想入

up

做得好

好感動

好幸福，我都想做返中學生

希望班師弟可以跟孫中山師兄學下嘢

啱啱google 到
唔止00後，呢間學校90後一樣

唔係中學生都可以做文宣啫

Ideas are bulletproof.

無咩咁特別，以前小學已經同同學傾美國同台灣大選

靜少少啦

咁高調

你呢度爆呢單野， 知唔知荃官班學生將會承受幾大壓力

政治就係要帶入校園
愈早啟蒙愈好

屌咪撚放上嚟啦 一陣又俾人批鬥

好難比較
我當年中學讀紅校，當年回歸初期，中港關係相對和諧，唔會諗政治之餘，仲會讚揚中國，邊有港獨自主意識。
如果當時講港獨自主，老師反而會鬧返你轉頭。

高質!!!

文匯報嚟

20後：睇 抖音、中國劇 成長
「咱們是中國香港人，只說普通話。」

佢哋最大分別係有團火同一顆赤子之心

點會冇用？
而家港共整頓通識科
跟著炒哂班教師，全部用哂中國老師
跟著教育局推行全面普教中，推行簡化字
再發展落去，全港所有中小學課室外內都裝高清鏡頭，直駁中國政府，甚至再絕啲，搵人企係班房全天候監視師生表現。
到時想點都得，只要唔聽話，可以即時叫警察上課室捉人毒打。

我哋都要keep住團火，繼續抗爭

假如80,90後
延續佢地果班60,70既前輩一樣咁無恥
留低一個更腐敗不堪既香港

咁香港既20,30後
將會好似《進擊的巨人》
瑪萊 入面既 艾爾廸亞人 一樣
活系原罪 同 亳無尊嚴 既人生中

屌你班仆街低調啲啦
陣間又搞走幾個老師就慘

好簡單，學校記哂佢哋大過
日日搵警察上門

荃官仲要係band 1

大家諗定點樣保護啲老師同學生仲好
我之前係老母藍絲group嗰度已經見到佢哋發起左對間學校老師嘅投訴
所以我哋應該諗定點樣寫表揚信

荃官學生貼文宣時唔好被校方見到
以免被秋後算帳

Please pin
係時候寫信幫返啲老師同學生

問題係到時20、30後點睇我地
如果佢地到時已經有香港本土意識（特別強調香港而非中國），咁其實都唔係太大問題，最多只係會我地太軟弱。
但係如果佢地畀港共洗腦洗得七七八八，個個變哂小粉紅，咁就大件事，到時佢地反而會話我哋呢啲八十後、九十後係勾結外國勢力嘅毒草，應當剷除。

香港零零後我愛你

已經無得低調。
港共以及兩辦最想香港而家進行文革。
只有文革，先可以令香港大洗牌。

你要鬥吖嘛，你老母就同你鬥紅
學生哥一開學盡快開始批鬥老師校長
著老西？見洋人啊？
用非國產電話嘅做乜撚嘢唔用華為小米？
要求取消所有非中文系嘅科目

港共一直都滲透緊香港學校
遲下可能係學校做個校工都要經過思想篩選

幼稚園都要貼埋

勁

00後好緊要, 唔好做港豬呀

pound of my 師弟妹

正確的價值觀、正面思維、與人相處應有的態度

即係支持警察打、藍練劈友?

藍絲

中共再無任何機會統戰到香港 等新一代成長做中高層人就再無中共話事權

觀官都有

我將07表妹由藍變淺黃 最好快啲夠深

收買老一輩香港人，再直接放棄兩代香港人，並由中國嘅取締，咁就可以令中國對香港有永遠嘅話事權。

反而希望呢班學生唔好退
繼續做校內文宣

其實真係唔少中學都有
但規模上可以有好大分別囉

所以文宣功夫不能停
抗爭事業係長命功夫
香港依家優勢係6成黃+資訊仍然自由
他日支那再溝淡+限網就真係仆街

Respect
真係唔可以俾啲藍絲搞到荃官

仲以為講緊gundam 00

早幾年排名 荃官係第一

問題係到時社會會點評價佢地？
而家紅媒全天候批評佢地嘅行為，有如對佢地進行社會謀殺，佢地當然可以繼續做，但係萬一到時港共要求學校將佢地趕出校，或者取消佢地學歷，甚至將來收生時將學生以及其家人嘅政治取態來做收生標準或者用作調去較差嘅班級，佢地仲唔會投降？

非常好，之前都提過不如班房壁報連儂牆，原來已經有人做

高調搞就係想咁，同藍絲教畜宣戰

好多中學生都癡文宣係班房
學校高層管唔到咁多
試過俾人搣完
過兩日又痴返

而加d後生愈黎愈醒目
諗起以前中學仲係一舊雲咁

絕對支持年輕人！但都要小心，防人之心不可無

自己學校文宣，join校外活動，應付上堂功課考試，老豆老母衰d既經濟封鎖，有d趕埋出街，仲可以做港豬既大人，係咪應該要羞愧

中學生

估唔到依家啲學生咁有心
作為成年人都安慰

支持警察姦淫擄掠，無惡不作

垃圾報成撚日話學校係學習地方唔講政治，就係因為唔講先搞到一向政治冷感

生活樣樣野都同政治有關，呢啲都唔理就算讀幾多書都係用

多謝手足

上年之前仲屌00後全部港豬

以為你話呢個00後

藍屍記住唔好送仔女讀荃官

其實除咗學校
仲有好多大中小型公司都有咁做
包括大家抵制緊嘅品牌
小至枱頭電腦locker
大至成個office或者workspace都有貼

真係迫出黎
老一代果d 無實力但坐撚晒高職位又唔肯死

痴線啲壁報板超靚

健仔係何傳耀 都係荃灣區最勁果幾間
不過我都識荃官畢業生手足被捕

我朋友比荃官grad既單騎巴救過
好想係呢度代佢多謝佢
多謝你啊手足

靜靜地贏啦仆街，影曬相間學校老師同學生多謝曬你

Sh....

望一望#2

又要推俾大家望一望
係文匯掟出嚟㗎

一代只會比一代進步同傑出
大家唔好再學上一代成日講以前點好點勁 冇意思

我中學都唔知做過啲乜 呢班小朋友好有前途

咁早醒嘅

荃官仔冇得輸

繼續訓

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

唔係潑冷水，呢個時候係咪應該低調d，放相上來，會唔會俾紅媒追擊，班老師校長要頂住幾多壓力先俾個位你做文宣，幫佢地諗下

有冇睇#2

勁揪

學生勁過大人好耐

荃官
呢d咪名校lor

同皇仁咁上下
以前年年有狀元

好多中學生好努力做文宣
但學校打壓得好利害
老師，社工，藍同學⋯⋯
年長果代更加無懶理由
掙扎，各自努力

從來冇懷疑過香港嘅學生
佢哋做咩都好落力好投入
大家都做多少少，香港就有得救

黨媒認證
過兩日又砌返啦

pishhhh

靜啦

好勇敢的一代 感動

唔洗訓？準備番工

感謝

眼光光攤到天光
返到去半粒鐘去一次廁所啦

永遠阻唔到香港人發聲

青出於藍

唔洗大聲宣傳既 樓主係咪想整死間學校

好靚

夠薑咪踢我出校

學生要頂撚住呀

靜靜地贏唔得既？

恐嚇會踢出校 都係得呢樣

#2

真係有咁易踢出校咩
成班一齊整board踢晒成班出校

樓主, 你咁樣貼出黎, 知唔知會累死學校同學生
佢果間係官中黎嫁, 入面全部都係公務員

咁又係

其實再荒謬嘅事都發生過，真係唔岀奇

成班人唔睇#2

抗爭不息

係睇個heading同埋張相就開始留言

第一我唔是樓豬，第二篇報導講咗係荃官

記缺點、小過、大過 = 大你
踢你出校 = 要搵過間收留你，因為強迫教育

都係
如果新聞冇報嘅話，大家低調啲

手足加油

好叻

7218311011111

算啦，呢個世界更荒謬嘅事都有

原本係小事, 上左連登熱門, 就炒大左, 一定追究到底

唉是但，都講咗好多次

係

你可以search吓荃官，都唔少新聞

咁係因為江澤民時代悶聲發大財
支那歌舞聲平，唔多理香港事務
以前香港政府會聽下人民聲音

依家個雜種就完全要收香港皮
要變成香港市
港豬都變勇武

香港有希望

加油

教育局都已經知上曬報藍屍grp瘋傳緊你覺得會因為呢個連登po而有咩唔同？[sosad係咪無自己人知咩事而對家知曬，件事會好d?

成班人完全扭曲曬咩叫靜靜地贏

可能遲啲洗地組or良善巴又要出一個po講靜靜地贏

呢啲真高汁
唔知班支那狗點面對？唔好番學？

真但前面有巴打話好多學校都有連儂就真係要靜唔好開名

梗係啦，冇報過出嚟梗係要低調啲，呢啲先係靜靜地贏

高汁

，

當年67暴動你班仆街咪又係周街派政治傳單
有咩資格譴責佢地

同學仔好勁
想當年自己9下9下真係自愧不如

可能有做你唔知

唔想知你做乜

代代文宣，先可以可持續抗爭，中共想溝淡香港人都唔係咁易

樓主開埋名想點？

請移玉步至#2

文宣組、貼紙師萬世不朽

讀書係學價值觀

咁樣開名，開學之後就要拆啦
細細聲贏唔得嘅

文匯報點細細聲

荃官band1 得黎夠貼地

難得有人睇#2

屌,整得好靚

人地DSE已經司法覆核啦 你理友重喺度屎乜軍 WHO CARES!!

屋企都得

高質

hea = 迤

零零后好波

但呢個字唔係讀而/以？

話冇電腦用實時網上教室差唔多嘅理由掛

大學生戰線
中學生戰線

教師戰線（低調d，守住功能界）
補習老師戰線（請高調）

其實學校都會打壓佢地

利申六年前試過

甘敗下風

文匯想點

開晒名

官中最直接會cut budget

真係好撚仆街, 即刻去diu啲老師同校方, 學校是學生洗腦的地方

下次唔好開名啦 靜靜地
而家實俾藍絲人投訴 學校又會有壓力

校長實比人問

我想講之前唱兒歌真係好work個排勁多小學生唱到朗朗上口

文匯報開名

聽日教育局又出黎屌三屌四架啦
話校園內不應被政治化 又話要懲罰該校老師同校長

根本應該狙擊埋呢啲垃圾報紙

靜d啦屌
爆出來唔搞你就傻 重要係學校
依家中聯港澳辦明搞學校都唔醒水

學校好醒
明顯隻眼開隻眼閉
跟住比人篤灰即刻頭盔
間間黃嘅都應該咁做!

上曬報教育局都知靜乜春睇#2啦

其實有呢啲可唔可以唔好衝出黎講係邊間學校？
知唔知有好多學校為左想比學生有表達自由所以容許佢地咁做 但而家公開晒邊間即係比啲藍絲左報批鬥個校長

不過佢作為官校真係好勁

你擺上嚟，中共班仆街又去批鬥啦

你望一望#2

你都望一望#2

強烈要求樓豬下次#1直接po新聞，唔好斬開#2先po

ok明白 不過都係因為有人返左學校影放上網
當然唔排除有啲藍絲學生/藍師報上左報
總之希望唔係豬隊友

所以冇上報嗰啲真係要低調啲，唔好令學校同老師難做

我哋堅持幫樓主解釋緊

好似頁頁都有，好想放棄解釋

支持你地

【每日任務@】
💎YOOV雲端💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

好地地一間新公司，做咩咁睇唔開走去贊助TVB呢～🤷 #YOOV
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

證明連登要引導輿論有幾容易

望一望個熱門都知咩事啦，唉

屎家軍

下次鬥紅
貼老毛

細b嗰個，啱啱有段時間仲第一

仲有個反黃圈po

唉，呢個po係咁跌

樓主咁耐之前開係咁

真心唔好爆名好唔好
到時有成班拎去再教育
連登幾多五毛幾多黑警

睇#2

可以貼高達D內容咁D外人睇唔明白藍營無可能批鬥

一陣又俾藍絲搞，低調

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

如果嗰班有藍屍學生唔知佢會點呢

記得依間雨革罷課都有新聞賣過

好撚正 依啲先係真壁報板
諗起之前個啲 不堪入目

呢家班學生真係好生性
呢一年令佢地成長十年咁滯
小弟真係好慚愧

你問下自己呢一代(8,9,00後）有冇紅字既意識先la

非常好

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

台灣捱左幾十年希望我地都捱到.....

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

啲交叉咩事

老母見到之後話係假新聞假消息
連二手煙三手煙都害處都話係假

因為我公公長期吸煙
我老母習以為常
我老母雖然唔食煙
但佢唔會反對我舅父係我屋企食煙

但我最憎人食煙
而且仲要係我屋企食煙

連煙都話假

唔順佢意思咩都係假

我呢一代（80後）有一啲都唔出奇，因為當時係回歸初期（99-04年），社會上一致認為香港係中國嘅一部分，不分你我，唔會有所謂「我係香港人」嘅意識。
舉個例子：中國人來香港工作，當時大部分人都覺得冇問題之餘，仲批評香港人工作能力比中國嘅差，要向佢地多多學習。

我話：二手煙、三手煙會搞到cancer,我唔想生cancer

老母： 我老豆（即係我公公）食左煙咁多年都冇事，有咩好驚

呢d人自私到呢

咁你地即系「有本土意識」定「冇本土意識」

所以就要分清楚「本土意識」係指乜先，係承認「我係中國香港人」定係「我係香港人」。
係我以前讀中學時，的確係前者，因為香港已經回歸咗，冇得話自己係中國人，直至08奧運時都係，但係到國教學始已經唔係，因為國教係影響香港後生嘅一群，所以變成後者。
有啲事其實係要等待適當的時間先發生，如果「我是香港人」嘅本土意識係發生在08年前嘅話，一定會畀人鬧，而家雖然都會，但相對多人接受。

以為高達00

文宣已變宣傳易

呢個方法好好笑，但有冇用

激撚死佢
再播埋榮光首歌

點會冇用

我啲屋人超硬頸，硬碰好似仲衰

琴日佢先做左撕紙狗

佢cut左屋企tvb台

佢日撚日大聲都播華記
我都算

到我播榮光佢屌我，佢話你播咁撚大聲影響我
佢地追求民主就係將自己既快好建築係人地身上？

雙重標準

呢法已經好撚soft
我屋企人藍到黑
我以前真係日日一播tvb新聞
我地全家鬧足2個鐘

之後我踢走左我老豆
我再貼文宣比我老母睇

貼文宣係屋企係比堅持自己立場
挫對方銳氣

好勁呀你
我鳩叫都俾人鬧足幾日 cls
電視永遠就viu同rthk，播新聞就有意無意講政府衰嘢
屌，但冇人理我，成個毒撚單機，個個避而不談

唔反00後了

藍絲係雙重標準
我唔知你咩年紀
但一定要夠eq高

鳩叫冇用
用speaker 播港台節目
或721 訪問

我最撚愛國
屋企學毛語錄

真係好佩服你

繼續先有效
唔令佢轉黃都搞到佢心煩氣躁

我再try try
如果成功嘅話，我會好好好好多謝你

唔好比人搞到轉藍

喺咁嘅環境生存咗咁耐都冇藍到，唔會因為咁轉藍呱

轉藍is for the weak

唔好鬆懈

到時轉咗藍嘅話，歡迎批鬥我

肯定冇呢日

冇用 人哋係真正黨報點會care

支那水喉養住依家文匯免費添

屋企人藍到由朝聽藍屍youtuber聽到晚，好似吸左毒咁，連撘車去拜山都要聽
有無人屋企人都係咁

有
Cut 撚左佢地wifi

種子應該由屋企做起

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返